無線聲夢個班全部新移民樣

個樣呃唔到人

但班幼齒幾正

有冇心水

yumi chantel啦 14碎算好屈下

個班有幾個隻眼死魚眼黎 一睇就知新移民樣

得一兩個ok

痴線 星夢你都識 有咩你係唔知

我new god上司

New god 條賤種收幾錢

送mytvsuper比佢 仲有兩隻TV buddy

佢連屎汁都撈埋 無錢唔信

14碎咁撚正

收皮啦淫棍

Hello moto